[走呀仆街] 琴晚吹晒全香港入去，而家仲叫人留低送頭

屌晒你地班鬼同左膠
仆街琴晚出po 話左機場凶險
又俾人屌係中計黨

醒未？
而家香港係中共話事呀
已經冇撚晒底線啦
乜撚野 7 出國際有撚人理呀？

快撚啲走呀仆街

手足齊上齊落呀

推

求下你地啦...
琴晚香港人已受重創

我哋仲要清算黑警架

毋忘義士

琴晚幾十個手足仲未放出黎架...

走啦
大罷工